黃大仙區齊人未？開始未？

人呢？大仙無理由仲未開始

P牌自推

P牌再推

和理非仲唔出場？又遲到？

北館有少量

好似聚唔到 手足過黎先?

係北館架喇但好似個個淨望

好撚疑惑 第一次咁少人

係囉少人到好似連和理非唱歌都唱唔到咁

等到想走...

唔可以走！我地一定要堅持！有咩可以做？

冇人理點搞好 四點都到 少到咁

開始左十世喇，狗都出埋黎趕人你先問，而加開始多返人，係就快啲黎

係邊呀ching無人wo

push

同問

黃大仙廣場

依加係龍翔個頭鳩行

Ok即嚟

搵個地方聚人先啦
聚咗自然大把人加入

重等？夠鐘啦，去擺就啦, 一係玩返夜襲

2點半大隊走左啦

走咗去邊

唔講啦，有mon post 狗

有d去左荷里活，大家都無共識去邊

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

轉場, 一係等夜襲戰
每次WTS黑夜突擊係最強，快速反應部隊

商場好多黑衫但都係行行企企

俾狗捉曬先問 屌你老母

Sor9 遲到

比人清左兩次場 又點會有人？

太散搏唔過, 亦唔會有其他區支援, 往時我見東頭一大批上來支援, 今日其他活動搶左一批人, 建議等夜晚一戰

大仙乜撚人都無，又重狗
最少都搞到的商場落閘呀屌

推返18區post上去

畀狗趕撚到新蒲崗再兜一圈啦

阿蛇好緊火?

唔駛爭首都啦
人少到比狗恥笑
義士唔係condom
你地有無諗過佢地見到今日既場面
佢地有咩感受
佢地賭上前途去拯救香港
但無人繼承佢地既理念
你地有無諗過班狗咩感受？
佢地知道就快贏啦
無曬心壓壓力打重手D
四個月既付出一下子付諸流水

我知大家會攰
但可唔可以唔好粒聲唔出罷工？
可以搞個休息周
真係好撚sad
咪撚話我係失敗撚，你呢個星期有出黎自然有眼見實際情況係點
我地呢家真係去到好危險既局面
唔好再自欺欺人話多你一個唔多
多你一個真係好撚多

夜晚 不了

今日d狗仲準時過大家
搞乜啊

大仙次次一齊人就轉場

人呢屌

唔係話咩
但係黃大仙一直都係咁
全九龍最重狗的地方
然後又多勇武
個個都係等梗和理非儲齊人 先敢出黎
你等我 我等你
依家個問題係太少非勇武出黎
搞到一群想打都出唔到黎

遲到撚仲問齊人未???????
比狗落地追果陣你係邊?????????

推

去晒荷里活啦

黃廣聚緊？

黃大仙最勇武竟然無人